「集思廣益 」究竟點先算係真·黃絲？黃絲有冇客觀標準？哲學討論？

如果一個人有去遊行丶有去抗爭
但附近一近黃店都冇，走去食M記、大家樂或者太興，咁佢究竟仲係唔係黃絲？
或者如果一個人只係自稱係黃絲，支持黃絲嘅信念同訴求，但就一次遊行同抗爭都冇去過，咁究竟仲係唔係黃？

其實黃店都一樣，如果只係喺612 表過1次態，之後就再冇表態，咁仲係唔係黃？

真正既黃絲就係要活係幻想之中
就像一場多重夢 無限地輪迴

政棍吊住舊蘿蔔
黃絲做馬仔不斷追就得

要分黃絲嘅原因
都係想大家互相支持 條路可以行落去
即使互有批評 個心都係支持對方
如果唔係抱住想互相支持嘅心態
分黎做咩
或者調返轉咁講
只要你覺得會支持你嘅人 佢哋就係黃絲
至於乜嘢係你覺得
每個人都唔同
你覺得A會支持你
另一個人又覺得A唔會支持你
咁你信你自己定另一個人？
你信唔信A真心支持你？
講到尾都係個信字
有咩標準令人信任每個都唔同

當然都可以呼籲人唔好繼續信任另一個人
但呢個係另一個話題

這是種沒有教會的信仰，所以沒有人能“認證”誰是誰非。

只要支持五大訴求缺一不可就係黃絲。

無客觀標準，但有大概相似嘅訴求同信念
單憑一兩句有做乜無做乜其實判斷唔到黃唔黃，背景資料太少，行動理由都唔清晰
而且黃唔黃都未必可以由他人決定，他人決定都未必正確

睇返天琦講「教條主義」先再討論啦

要無條件付出/盲撐對自己方有利既野
做唔足就係偽黃/藍絲
偽黃仲衰過藍
比人發現左就準備比人批鬥啦